罰下警渣企下先啦

佢唔道歉可以，咁罰企償還返個心理傷害都好合理

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

點解反包咗都唔罰渣企返夠本先

無天理